我是藍絲 我不會出去慶祝聖誕了！

琴日看了警隊臉書說可以安心出門，他們會保護我們。

我跟家裡的兒子出門購物還故意穿了藍色衣服以示支持警隊

我經過朗豪坊門外，有40個防暴衝來，我馬上跟他們打氣，他們卻推我到牆邊

說我是破壞香港閉嘴，那時候我手機都不能用，整整等了一小時都不能離去😡😡

我不會再出去慶祝聖誕節了💔💔💔